Q) Is JSX mandatory for React ?

Ans) No its not mandatory that we should use the JSX but its a best practies and recommanded

Q) is ES6 mandatory for React ?

Ans) No its not mandatory

Q){TitleComponent} vs {<TitleComponent/>} vs {<TitleComponent><TitleComponent/>} in JSX

Ans) Suppose if we write the jsx and we want to include that into the <Functional Component> by writing in { } => brackets (eg we can execute any piece of javascript inside bracket)

Q) How can i write comments in JSX ?

Ans) Its the same way we used to write the commands in javascript using //(single line comment) and /* */(Multi Line comment)

Q) What is <React.Fragment></React.Fragment> and <> </> ?

Ans) So if we want to add muliple html tags or components we should wrap it inside and parent tags
	Ex: 
		const Header = () => {
			return (
				<h1>hello</h1>
				<h1>test</h1>
			)
		} 

		This will thrown and error for us we can't have muliple paranet element

		const Header = () => {
			return (
				<div>
					<h1>Hello</h1>
					<h1>Test</h1>
				</div>
			)
		}

		This is the correct formate we wrap our elements inside an parent element


	If we dont want an extra div tag we should use the <React.Fragment> or <>(empty tags) both work same manner 


Q) Whats is Virtual Dom

Ans) So virtual Dom is an Representation of Actual Dom, Updating on virtual dom is much more faster than updating the actual Dom

Q) What is Reconciliation in React ?

Ans) Its An Alogithm which find the diff one tree with another one, it will check what happend,if anything changes its will re-render the portion

Q) What is React Fiber ?

Ans) ReactFiber is a concept that used in  ReactJS that is used to render a system faster and smoother.
In Other words in a re-implementation of old version of react Reconciler. 

Q) Why we need keys in ReactJ? When do we need keys in React? 

Ans) By Using Keys Help the React to Identify which item have changed, are  added or removed, key should be given to element inside the arrya to give the element a stable identity

Q) Can we use index as key in React ?

Ans) The Answer is "Yes" but its not a good practies  
a key is the only thing React uses to identify DOM elements. What happens if you push an item to the list or remove something in the middle? If the key is same as before React assumes that the DOM element represents the same component as before

Q) What is Props in React ? 
 
Ans) Props mean "Properties". We can pass the parameter to a functional components by using Props

Q) What is Config Driven UI

